情侶去旅行係一定預左會搞野？

如題

去左廿幾次 未試過唔搞

2個男人去旅行就無咁多幻想

個frd 旅行扑野就大肚唉 人生已完

有冇做好安全措施先

帶左都中

唔計同性情侶

咁黑仔 rip

可唔可以講點解中左
引以為鑑

本身諗住用後庭

巴打準備去馬？

咁好彩 我真係恭喜你呀

睇下有冇帶朱古力

搞野係旅行既目的
唔搞野留係屋企打機唔好?

搞笑?
安全套不嬲係避孕措施最高中招
去旅行扑野最好叫條女食事前藥啦

預左還預左，實際還實際

唔會, 通常都係大家對著打飛機就算

黎m

人地大肚關你撚事咩

射穿套

我都好奇點可以 帶套都中 除非帶兩個架啫

巴打咁都信？

唔扑去嚟做乜

帽事既

係咪唔撚識帶咋? 冇谷返龜頭啲空氣出嚟?
正常好難穿

咁大衝力

預左

如果男請埋女就一定預左
如果男女aa就未必一定

唔一定

係嘅話可以點拒絕？

M到

出埋你果份包你幾日吃喝玩樂屌下都唔比

咁同異性朋友一齊去旅行又係咪預左會搞野？

要有心理準備扑
但性欲強嘅一方亦唔好老奉以為一定有得扑，到時實鬧交
如果唔想嘅話，最好早啲一五一十講清楚

扑唔扑好小事嘅啫，同女朋友5年嚟去過咁多次旅行都無得扑（從來未扑過 ），咪自己去廁所打飛機囉

看你語言技巧和表現啦

以後帶套都抽返出嚟射 條女次次遲嚟M都驚到仆街

太天真啦 去旅行我條女淨係為搞野

真係純品

唔關純唔純品事
其實除咗插入，其他親密身體接觸好多都做過 （反而旅行玩得攰仲少過平時）
淨低最後插入佢唔想嘅我唔會逼

佢唔係唔想插 係唔想比你插炸傻仔

諗下段關係佢有幾肯為你付出就明

唔會啦
我拍咁多次拖
去親旅行都係分房訓
無扑過

失敗

冇屌過都唔叫親密

你垃圾，唔夠主動

帶套都中.一係穿左
一係就綠帽橙汁

入餐廳一定預左食野？

你哋關係都唔係真係咁好姐
唔好去慳返啲錢好過啦

同問

巴打好男人
咪撚理d思想扭曲既連登仔

樓主肯犧牲自己
證明你好愛女友

不過
既然個女仔對住你留咗一線
你都好應該為自己做返啲保留
有啲付出留返結婚後先做
咁先會係平衡嘅關係

五年無扑 夠竟邊個扭曲

要扑香港冇得扑咩，留返時間行吓夜市/朝早早啲起身食個靚早餐啦

人地扑唔扑關你撚事咩

你肯定你係拍緊拖

同性fd去旅行都會互J 69,唔係咁多時間有乜好做?

咁唔通又關你事咩傻鳩

咩牌

有fd去完話冇搞 冇人信佢

Lm

個仔一定係佢?

要攪邊度都可以攪,
唔攪真係可以唔攪

可唔可以帶事後丸上機？洗唔洗申報

有食朱古力就會搞

過去試過幾次同異性朋友去旅行，冇一次唔搞野

我同同性朋友去都會搞野

預左
但唔一定會搞 行足成日攰到仆街淨係想訓

下 做咩唔訓同一間房

忽然諗到個問題,條仔因為搞人地個大肚而被逼結婚,但結完婚生左之後驗DNA發現個肚唔關條仔事
如果條仔有錢,咁離婚之後女方有冇得分家產

睇你地係窮撚定正常人囉

窮撚既話平時連私人空間都無，去旅行有機會一定日扑夜扑

但正正常常搬左出黎住既，要扑幾時都可以扑，去旅行relax下根本就隨心所欲，累就唔扑，想扑就扑。
根本唔會有個心態係為扑野去旅行

係 有時太攰 返到酒店大家好快就瞓咗

認同 😂 有時一齊去旅行諗住仆硬但如果是旦一個太撚攰都唔會搞到
仆完仲攰過番工
Btw識有fd真係帶左套都照有 真真真係估唔撚到
個排佢仲有飲酒食下煙 遲黎m一驗先知

去8日旅行
搞足20次

好奇想問下 去旅行順便扑埋
係帶套上機一齊飛去 定 到埗再試下當地牌子

係唔係兩個人先

自己又帶啲, 去到又試下囉, 用咩套都要問

屌你老母由月經變日經

同男人去都搞啦 更何況情侶

唔一定既，睇本身係唔係一齊住啦，
同埋一齊左幾耐囉

on99要條女黎把撚

見襯情侶去旅行
都覺得佢地一定會扑野

情侶去旅行係一定預左會搞野

預埋右

無搞

左左右右正on9
block

其實我覺得真係未必

係咪大家圈子唔同

唔扑淨談心

孤男寡女就難講
但兩個男仔就一定會

唔搞野我去做乜？

條女跟得你去 都預咗

其實所有避孕產品都唔係100%成功率

巴打真幸福

例如咩親密身體接觸

拖手

must

開電視一齊睇MMA

stage幾先